
                      Mira este msm va para Es, la primera persona que ha comentado: mira, creo que no conoces a los euskadunas en lo más mínimo, somos personas amables, simpáticas, leales y sobre todo con sentido del humor!!! Así que me alegro de que hayas pasado un buen rato a nuestra costa, IMBÉCIL!!!
        
            